［香港本土書店 List］罷買三中商，然後呢？

香港本土書店平靚正，點都有間喺左近
仲有俾中聯辦過濾咗嘅敏感書
唔好話冇三中商就買唔到書
買唔到你上嚟講，大家同你集思益廣
你喺小店買唔到嘅書，三中商更加冇可能會有

見大家爭論緊裝唔裝修，
小弟用咗一晚整合香港本土書店既list
希望大家以後多多支持。
好多書店都支持今次運動，大家快啲去懲罰下佢哋
(有啲fc唔到執咗未就冇放上個list)
排名不分先後, 有地址時間

內容參考自各大網站、平台、巴絲同個人意見
如果被引用咗，希望大家唔好介意
真係去唔到小店，仲可以捱貴書去誠品嘅。

個人支持裝飾三中商，唔贊成燒書。
題外話，我唔肯定毀書會唔會對作家收入有影響。

三中商如何影響你我？

你買佢啲嘢=捐錢俾支共=不斷逼害香港書店同出版社

咁啱搵到個map

咁啱搵到個FB介紹獨立書店

個list太長，仲有啲再小型啲嘅書店靠大家發掘
麻煩大家幫手推上熱門, Po上ig fb等多啲人知

另外有巴打整咗個非三中商教科書店list

如果有巴絲可以幫手整文宣就好啦
大家等我po完個list先推post

港島
見山書店Mountzero Books
書選以文藝為主，既有香港作家的小說詩集，亦有內地文化雜誌
地址： 上環太平山街6號C 鋪
開放時間： 星期一11am-6pm,星期六12-6:30pm

艺鵠書店
定期舉辦不同的文化活動如展覽、音樂會、電影放映會、讀書會、講座、記者會等。同時是一間獨立書店 結合文、藝、史、哲等書種
地址：香港灣仔軒尼詩道365-367號富德樓
開放時間：星期二至日 12:00-19:00；星期一休息

The Coming Society | 實現會社
二手書店／藝術空間的結合體。
地址：灣仔軒尼詩道365號富德樓2/F 實現會社
開放時間： Mon - Sun : 13:00 ~ 20:00

Flow Bookshop+Lily Bookshop(莉莉書房)
中環二手英文書店, 共用一址，所以新書店是集兩店藏書。
地址：香港上環皇后大道中189-205號啟豐大廈1F&G
開放時間： 12 PM - 7:30 PM

精神書局
設上門收書服務，藏書從二手書、新書至線裝書都有。
地址：北角渣華道24號建業大廈地下7號舖（北角店）、西環屈地街28號地下B舖（西環店）
開放時間：星期一至日 11:00-21:00

森記圖書公司
除了二手書店，還是流浪貓安樂窩，店內收養了20多隻貓。
地址：香港北角英皇道193號英皇中心地庫19號
開放時間：星期一至五 13:00-22:00；星期六 14:00-22:00；星期日 16:00-22:00

大業藝術書店
三千呎地方收藏了大量藝術書籍，其中東方藝術藏書最為矚目，內容涵蓋瓷器、書畫、當代藝術等
地址： 中環士丹利街34-38號金禾大廈3樓2室
開放時間： 11:30am-7pm

Sharakudou | 寫樂堂 [二手日本書店]
地址：銅鑼灣 恩平道 44-48號 恩平中心 地庫06-10
開放時間： Mon - Sun : 12:30 ~ 21:00

Parenthèses | 歐陸法文圖書公司
提供的法文書籍種類包括文學、漫畫、語言學習素材、旅遊書籍、文具及電影。
地址：中環 威靈頓街14號 威靈頓公爵大廈 2樓
開放時間：
Mon - Fri : 10:00 ~ 18:30
Sat : 09:30 ~ 17:30
Sun & Public Holidays : Closed

BooksMart
售賣英文書籍
地址：西營盤德輔道西210-212A號浩榮商業大廈11樓212室
開放時間： 11:00-19:30，星期三、日及公眾假期休息

溢記舊書店
整個書店面積只有兩平方公尺左右，可以算是世界上最小的書店之一。如此迷你的二手書店，坐落在香港灣仔道125號、有半數店鋪是空置的國泰商場內，商場裡留下的都是沒什麼人光顧的美髮店、美甲店和珠寶服飾店，老闆們的表情都很黯淡。溢記就在這裡，以經營書法、美術及文史哲類書籍為主打，兼賣毛筆與墨。
地址：灣仔道163-165號新天地商場3樓T30號舖

九龍
序言書室
主要售賣中英文哲史學術書籍，店內亦劃分角落，讓讀者安坐閱讀、喝飲料和上網。常舉辦各類文化活動，如讀書會、座談會及新書發布會。
（序言做member 所有書8折、有貓）
地址：九龍旺角西洋菜南街68號7樓
開放時間：星期一至日 13:00-23:00

小息書店
紮根社區，旨在「培養一種文化」,店面八成書賣文學、哲學書。小息書店也定期舉辦講座、讀書會。
地址：長沙灣道137-143長利商業大廈11/F
開放時間： 12:00-20:00，星期二休息

樂文書店
最早引入台版書嘅香港書店
地址：九龍旺角西洋菜街62號3樓
分店：銅鑼灣駱克道506號2樓
開放時間： 11 AM - 9:30 PM

博雅小書店
特色：書籍價格相宜。
地址：旺角彌敦道608號總統商業大廈6樓601A室
開放時間：星期一至日 11:00-21:00

My Book Cottage | 讀書好棧
地址：九龍尖沙咀柯士甸路 18 號僑豐大廈 2 樓 207 室 (佐敦港鐵站 D 出口)
開放時間： Mon - Sat : 10:00 ~ 19:00, Sun & Public Holiday : Closed

梅馨書舍
藏有大量線裝書籍及古籍，部分鎮店之寶是非賣品，只作觀賞
地址：旺角西洋菜南街66號7樓
開放時間：星期一至六：12:00-21:00；星期日：14:00-21:00

開益書店
地址：旺角西洋菜南街61號1樓
開放時間：12:30-9:30pm

Kubrick
以販售電影書為主，兼及文學、文化研究、社會科學、音樂攝影等藝術類書籍，亦有時裝潮流及文化雜誌。書店闢一半地方作咖啡廳，提供意粉、糕點等西式食物
地址： 油麻地眾坊3號駿發花園H2地舖
開放時間：

田園書店
1976年創辦的香港特色書店,專營港台大陸文史哲藝術社會勵志書。
地址：旺角西洋菜南街56號
開放時間： 10:30–22:00

金鈴書店
可上門收購二手書籍及漫畫 等等
地址：長沙灣道74B

榆林書店
二十三年歷史, 乜都有
地址：旺角西洋菜南街59號
開放時間： 11:00–22:00

Bleak House Book 清明堂
主打二手英文書。有外國書店水準，價錢相宜
地址：新蒲崗八達街9號2705室
開放時間： 星期一三至五 12pm-6pm, 星期二接受預約探訪,
星期六11am-1pm及2pm-7pm, 星期日12nn-5pm

URBAN SPACE都市空間
書店咖啡廳
地址：土瓜灣美景街47號B地下
開放時間： 2:00 PM - 10:00 PM

Toast Book
二手藝術哲學書店，書不多，只有三兩個書架
地址： 石硤尾偉智街38號褔田大廈地下11號舖
開放時間： 周二至日11am至8pm

Book B
書店店面不大，左面是咖啡店，右面是書櫃。小店搜羅世界各地的繪本、設計、文學等文化書籍雜誌及獨立出版刊物。書店不定期舉辦文化音樂活動。
地址： 荃灣白田壩街45號南豐紗廠111號
開放時間： 12pm-7pm

偏見書房
二手書店
地址：葵涌健康街飛亞工業大厦十五樓十六室
開放時間：星期六12:00-17:00，其他時間可預約到訪

我的書房
次次去都好似尋寶咁，可能會搵到絕版書。書店會回收完好無缺及清潔的書籍，然後出售給下一位愛書人。歡迎拿書本到本店寄賣，更歡迎送贈書籍給我們以作支持
開放時間：星期一至日： 1:00pm - 9:30pm (公眾假期照常營業)
地址：
A店:太子荔枝角道79號地下(太子站C2)
B店:深水埗荔枝角道208號地下(深水埗A2)
C店:深水埗長沙灣道44號地下(太子站E)

生死書店「義守書社」
以生死為主題，希望塑造讓人討論及反思的空間
地址：柴灣泰民街11-15號樂翠臺商場D3舖
開放時間：佢哋開舖時間都幾唔定時 建議大家去之前fb/ig dm佢哋問下先

Swindon Book Co Ltd 辰衝圖書有限公司
Large, traditional bookshop stocking English texts in a range of subjects, with a children's corner.
地址：13-15 Lock Road, Tsim Sha Tsui
開放時間：
Sun 12:30-6:30pm
Mon-Sat 10:00-8:00pm

Sun Ah Book Centre | 新亞書店
新亞以文史哲類的二手書為大宗，簡繁體書混雜，有不少老線裝書。
地址：旺角 西洋菜街5號 好望角大廈 16樓1606室
開放時間： Mon - Sun : 11:00 ~ 20:00

Apollo Book Co. Ltd. (Japanese Book Centre) | 智源書局有限公司 (日本圖書中心)
創立於1947年，是香港首間尊營日文雜誌 / 書籍批發及零售的書店。提供長期訂閱服務，並代客戶直接由日本訂購書籍。
地址：尖沙咀 金巴利道27-33號 永利大廈 2字樓A座
開放時間： Mon - Sat : 10:00 ~ 19:30
Sunday : Closed

Wildfire 把幾火書店
地址：官塘巧明街119-121號﹐年運工業大廈﹐4樓Flat A, 06室
開放時間：週一至六17:00 - 21:00

新界
解憂雜貨店
書店主打舊書，由舊版名著到外國攝影雜誌均可淘得，而且定價低廉，十元廿元已經成交。店中更設漂書架，讓好書自由免費流轉。
地址：新界大埔寶湖道街市F021, NIL Hong Kong
開放時間： 11:30 am-8:00pm

Himawari Publishing Company | 向日葵出版社 [日文書]
於1998年成立。日語學習書籍專門店。出版及售賣日、港、台三地日語學習及教育書籍，常備多種日本手工書及日文電子辭典。另提供書籍、CD、DVD 訂購，日語教材批發服務。
地址：新界 葵涌 大連排道152-160號 金龍工業中心 第1座25樓C室
開放時間： Mon - Sat : 10:00 ~ 19:00, Sun : Closed

Imprint Bookshop
英式老書店，由退休港大物理系教授Terry Boyce開設。有大量二手英文書，店舖中央特設英文詩歌專櫃，店主亦常到英國拍賣場上購書。
地址：大嶼山梅窩銀礦中心大廈地下滙豐銀行旁
開放時間：星期一至日 12:00-18:00

生活書社
「生活就是社運」，係生活書社經營嘅原則 售賣各類人文書籍
地址：元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈39號地鋪
開放時間： 11:00 - 20:00（一、二、四）11:00 - 18:00（三）11:00 - 21:00（五至日）

虎地書室
由學生打理，主事的學生各有喜好，電影、哲學、文學、音樂等等，書選隨他們個性及喜好，定期辦文藝活動
地址： 屯門嶺南大學新教學大樓地下UG16
開放時間： 星期一至四2pm-9pm, 星期五2pm-7pm

南丫島Nick the Bookman
把賣書的收入幫助島上的流浪貓狗
他的書店就在榕樹灣大街上，不妨一邊與他閒談，一邊捐款支持有意義的活動。

連鎖書店
BookaZine
主要售賣英文書籍
Buddhist Bookshop | 佛哲書舍
以佛學類的書為主題。
T.H.Lee Book Co Ltd | 天利行
A&P Book Centre, Academic & Professional Book Centre | 學術專業圖書中心

如果係上網買嘅話，英文書可以上book depository，二手書可以上abebook, sparktake搵，想download書可以去libgen搵；中文書就香港二樓書店, 博客來, 金石堂

Push

支持。呢d 罷買得啦 唔做裝修

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

光復香港 時代革命

推

人呢

幫推
btw 有冇好心人可以整地圖文宣出黎貼連儂牆

大家都行緊街

係喎屌 夜啲試吓再推

幫你推啦

其實台灣網上買台版書好平，絕對可以考慮

List底有推介博客來同金石堂
台灣二手書店發展得好好
同埋始終有啲人鍾意打書釘嘅
唔知點解喺書店會睇得投入啲

一本書都唔平，打書針想save $姐

宜家會睇左google play / kindle 有冇岩睇嘅
普遍都會平d
冇先去田園打釘

唔平呀 所以有陣時會睇幾版 啱先買

想問好耐 咁大眾係唔係可以買

我一定要睇實體書㗎 電子書硬係差少少

可以冇記錯就係新加坡嘅

實體書太重
我寧願拎部kindle出街

大家正評下好冇 真係逐隻字寫出嚟㗎

我覺得我一定唔記得差電
同埋實體書有書香味

去台旅遊，順道瘋狂熱掃二手書。

咁買台二手書，台北有冇乜二手書店推薦？

次次都重到仆街 拎死我
去開茉莉二手書店個區

多謝巴打 不過荃灣葵涌係新界區

佐敦突破書廊都好好，多次開放俾手足休息

我猶豫咗 之後搬咗佢去九龍

公館車站？

羅斯福路個區

應該係

唔緊要多謝巴打

希望有巴絲整文宣加埋佢落去

巴打有冇砌開puzzle? 嗰度有間都好正我會連埋個框搬返香港砌

push

puzzle 貴，唔捨得買

平過香港反而砌完放喺邊先要諗

有冇位置圖或店名？

謝謝整合
推推

推呀

謎屋
實體店面: 台北市中正區汀州路三段106號B1樓

因為有事唔出得去
留名試下可唔可以整做文宣希望可以幫到少少

我都係

幫推

三中書局可以幫佢裝飾

三聯 中華 商務 幫佢地整文宣 同全香港講佢哋係中聯辦嘅
再介紹本土圖書店比大家

嫌啲獨立書店唔就腳既話就去大眾啦 大眾都好多分店架
去三中商打書釘就好啦

如果自己想搵本書剩係三中商有
而又唔趕既話可以試下叫其他書店幫你訂
三中商賣得既書 其他書店都入到貨架

要宣傳佢地係中聯辦走狗

話說九龍灣嗰間大眾有一半係賣文具 再一半係補充練習同CD
但講得好 點都唔幫襯三中商

讀書既推一推

留名遲啲睇

幫襯小書店慳返好多

樓主好波，前排仲諗緊以後邊到買書，又唔想益三中商，終於有人出書店list 得閒上小店行下先

香港二樓書店幫襯過一次,雖然係耐左啲,但係可以幫手直接同出版商攞貨運尼香港

一路抵制開三中商 冇奈以前冇乜人留意
趁今次的起心肝整合出嚟 等大家冇藉口唔去

我都係啱啱整合先識依間野

冇記錯大眾會員有九五折

我的書房疑似紅底
海鮮價賣書，去過咁多間最唔老實

邊個真係走去燒左間書局.....

推！！！

多謝 巴打

新牌仔推唔到，可以幫手PUSH

Pushhhh

海洋價呢樣真
紅唔係紅真係唔知
FB 完全冇提起過囉

呢個ac啲followers少到
根本你唔周圍post都唔會有人知

我都幫襯過，免運費門檻低，同喺博客來買唔會差太遠
希望大家儘量支持本土

訂書可以考慮台灣三民書局
逐本包bubble紙啱哂錫書人
而且多冷門文史哲書
價錢同博客來差唔多，ok便利店取貨

我會開多次新post再加入去

田園樂文榆林

淨係聽過呢幾間

可能我係連登老而唔係連登仔 ...........

有冇ching格過價網上訂書邊間最平

重新整理咗

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

有啲都好舊㗎啦喎

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

冇啊 次次睇嘅咋
點都平過三中商先
同埋最緊要有貨先

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

我的書店堅多書 好多時都尋到寶
由未搬之前已經成日幫襯

但佢個定價都幾唔透明上面巴打話佢海鮮價

呢個更新左

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

book depository香港有免運費
遲d係呢度買先
計埋應該平過博客來
博客來有d英文書成日缺貨
但係台版真心平好多

有用心睇到尾

樓主都有心

呢個update啲

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

紅底唔通話你知？
唔係話狗眼看人低
佢全家都係耶撚，有教會支持
如果有去過，都知佢d書根本去唔到
除咗教科書外咩書都收，又唔肯做下優惠清書
開三間鋪，為咗係要做全港囤書最多嘅舊書（丹尼自道）
但三間鋪面積全部唔細，仲要開曬係大馬路隔離，鋪租絕對唔平
對比下其他二手書店就知，
營運資金成疑

店主丹尼話自己係愛書人惜書人
但成日去慈善義賣低買貴賣
書都唔識放，要老豆老母義工幫忙
又曾經被人目擊其遺棄沒甚價值嘅舊書

根本就係沽名釣譽嘅商人

咁cls 我幫你轉述去新post

下面有巴打表示係紅底

罷買？
直接裝修到佢無生意咪得

支持裝飾 裝修未係時候

求新post link

樓主做過書店/出版？好少人咁集中講書呢個話題
Btw,幾年前已經知啦，嗰時有d人提過然後有d人覺得好驚訝最後冇咗件事。依家又重複咁情況，好快就冇人關心...

冇呀
純粹見大家講罷買又唔介紹其他途徑俾人買書覺得唔掂
諗住見大家忽然咁關心燒書又提返三中商 咪整返個list

見到自己做過嘅鋪，所以俾個正評你
大家講森記嘅話麻煩唔好再講佢有貓
好多撚屌唔係買書但走去煩住人地d貓

陰公 森記我都係上網睇人講
我都想試下喺書店返工

誠品？

勸你唔好試會窮，係好那窮

會貴少少但都ok
呢個係最新版本

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

全部都係愛呀

搵到黎返話我知

好

除左書店list
仲有冇值得推薦既出版社list

呢個我要資料搜集下…
但有中聯辦旗下list

三聯書店（香港）有限公司
商務印書館（香港）有限公司
中華書局（香港）有限公司
萬里機構出版有限公司
新雅文化事業有限公司
聯合電子出版有限公司
香港中和出版有限公司
利源書報社有限公司
新民主出版社有限公司
集古齋有限公司
香港聯合書刊物流有限公司
澳門文化廣場有限公司
廣東聯合圖書有限公司
深圳聯合數字出版服務有限公司
中華書局（新）有限公司
商務印書館（新）有限公司
商務印書館（馬）有限公司
聯合出版（美國）有限公司
聯合出版（洛杉磯）有限公司
聯合出版（加拿大）有限公司
聯合出版（多倫多）有限公司
聯合出版（英國）有限公司
東風書店
東方文化事業公司

Thanks bro

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

精神書店真係好正 我估會啱大部份香港人口味d

正
買爆本土書店做文青

用博客來等港元外流打爆聯匯

覺得巴打個名好熟

我開po叫人幫襯三中商

起你底見到luuu

推！

呢個緊要 推

留名

本地書店好多
仲有，買書其實可以用amazon同博客來

Yes! 香港都有網上書店平台架
可以起我底睇吓另一個Update咗既post

推。

依家先見到樓主呢個post
多謝你 今年係書展掃既書都未得閒睇

慢慢睇 書唔會嫌多

原來香港咁有文化。
多謝你嘅資訊

推多下

好鍾意去森記, 唔係因為貓
而係佢賣既書種類多, 又有折頭
又開到 11:00, 可以靜靜地揀書

推有用post

高質

仲有書蟲仔

以為我會擺書喺床尾架

[文宣入] [街坊入] 2019 區議會選舉 1098 個參選人已上線，以下開放 Fact check

現在幫襯大眾

買旅遊書都唔會幫襯三中商。堅持行多幾步去小店

閃靈靈書

但唔多選擇所以推介啲小店

正 多謝你！！

更新版
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

幫你推
依個post好正

我買緊，台灣金石堂

可唔可以整合做google sheets?

謝謝巴打

想點整

可以試吓香港二樓書店 價錢差唔多

Tui

如果我想買電腦台灣書，有冇本土黄金書店呢？買，但想幫香港小店

可以上網睇吓香港二樓書店有冇
樂文 森記可以問下有冇得訂

樓主推介嘅書店，因為地方細，好多書都係分咗類外，揀過先拎嚟賣，集中好多

同埋好多有折

good good!! tui!

我儘量去幫襯實體店而唔係上網訂。
就算台版書/其他國家嘅書貴啲啲都好，都叫增加到書店收入

Bookmarked

甴近平

香港出版界CCTVB，齊心反抗洗腦滅聲的三中書商

依三間垃圾

講起又講 我大學果時成日都買大陸版果D英文 Textbook 原裝版價錢係大陸版幾倍
一本Psychology Textbook要比五六百蚊
所以賣大陸書都唔一定要杯葛 知識本身無罪

想幫你推下但P牌
自從兩年前書展開始已經冇幫襯三中商啦, 未發生今年件事之前, 鏗鏘集定唔知邊個港台節目已經講過政治審查緊, 所以開始支持本土書商, 希望唔同聲音既書都可以維持到!

但我會覺得知識有價 同埋大陸版有冇版權都係問題
太貴我會揀買二手書

上面條link就係鏗鏘集個節目

九龍深水埗 新天書業 大量二手書 舊書去到50年代都有

其實有版權架 不過寫明唔準賣比中國以外地區

咁你要去中国買定點

係咪涼茶舖對面

其實有時樓上書店都會有。我以前都係旺角買之嘛。

反正TEXETBOOK D野本本大同小異。

係呀

推 原來香港有咁多非連鎖書店
好鍾意坐低飲住咖啡睇書果種感覺
買英文書大力推薦Book Depository

依家除左誠品都無去其他大型書商了

支持

試吓依啲獨立書店

呢個list任君選擇

最新Update版

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

我見呢幾日有啲人為左囉車cam講晒啲車既車牌出黎
而家周同學走左，班狗一定唔會俾我地搵到真相
可能會對班司機不利，叫佢地搵證據搵得小心啲

台灣網上中文二手書，可以去讀冊生活Tazze睇吓，可以寄嚟香港

到check吓，佢係個英文書格價engine嚟，可以比較到一手同二手英文書運嚟香港邊度買最平

bookdepository雖然話免運費，但其實運費都計咗入書價到，唔一定係最平的

正喎

G持

點解咁好嘅po無人推
對唔住樓豬我無能力推

就算係都唔駛燒 室內咁危險 驚動消防
其實帶桶水去 拎書浸一浸 放返上架 已經變曬型
Chau曬會少左人買 影響收入 但一樣可以免費睇
畫面又唔暴力

唔緊要

我的書房成日偷／賤買書跟住抬價賣

呢排九龍有多幾間：
九龍舊書店

貮叄書房

AMAZON

又無咗突破書廊個人認為黃得嚟仲要幾高質

係 我都唔鍾意我啲書房上面都有巴打話唔老實

促進唔到黃色經濟圈

sor 有機會再update下

買左電子書

lm

up

推 黃色書店圈

感謝

其實三中商賺得咁最多係賣教科書同練習
而唔係普通書
如果要取代三中商最梗要要有小書店賣中小學教科書

有無網店

正喎, 收藏先

其實小店再幫手訂書同去3中買有咩分別？

所以如果你有入更新版 我已經置訂咗有賣中小學教科書嘅書店

三中商有問題 係因為佢政治審查 過濾唔啱中共心水既書 將香港人洗腦
而唔係三中商入面所有書都有問題 有部分書本身無罪
小店會入返被過濾咗嘅書同埋本土出版社
小店經營困難
幫襯三中商=少咗機會幫襯小店

如果係上網買嘅話，英文書可以上book depository，二手書可以上abebook, sparktake搵，想download書可以去libgen搵；中文書就香港二樓書店, 博客來, 金石堂

有無黃店嫁

我知 見有d書商務先有
有冇得叫小店訂

其實本地出版社都比中資壟斷左
三中商反而冇咁驚，佢地只係多分店
但樓上書店有價錢優勢

我印象中香港2樓書店係

可以架 睇吓你想要啲咩書

兩者都環環相扣

樂文、愉林長期客戶

齊到痴線推

其實都漏咗幾間

Imprint Bookshop
英式老書店，由退休港大物理系教授Terry Boyce開設。有大量二手英文書，店舖中央特設英文詩歌專櫃，店主亦常到英國拍賣場上購書。
地址：大嶼山梅窩銀礦中心大廈地下滙豐銀行旁
開放時間：星期一至日 12:00-18:00

- it is called Vibe now by the way - Professor Boyce has retired in France. It is now owned and managed Mr Brightman. Still a very good bookshop though

最新update版

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

巴打有冇例子 我真心覺得好詳盡

thx

你睇update 版啦 不過有巴絲都話漏左幾間

好野幫推

誠品算唔算？

仲有學津書店呢
文史哲書基地

唔係三中商 普通連鎖大型書店

好多年前樂文有書劵的，買滿一百送十元coupon。
後來應該愈來愈艱難就無左lu

知道有書卷都應該係老客戶

有七折八折已經算唔錯
畢竟書局營運艱難
香港人閱讀風氣差
而且屋企無空間擺書
令好多人唔會習慣買書

呢加有點後悔用哂佢地書劵，如果留返幾張，不失為紀念。
其實有冇無折都去小店。香港仲唔夠多連鎖黨企咩

開益都有做過儲印仔

香港金總終於接受網上會員申請啦

儲過
唔知呢加仲有冇，好多年無去開益

冇左好耐
應該係平得太多做唔掂

樂文買左反送中影集

不嬲去田園

好多禁書

有一排間中幫襯博雅小書店，會同老闆傾下民生、政治
同路人黎

唔好拉post
佢fb冇表態所以冇highlight做黃店

大家得閒可以去下

網上既二樓書店係唔係本土書店，成日幫襯

中學係圖書館借歷史書睇果陣冇摵到張價錢同紙，知道左有田園依d樓上書舖之後就冇再係三中商買任何書

書展佢地都做到幾大下，但個人習慣平時經過mk就上去望望，成日都有人問有冇教科書

教科書要過隔離個棟樓

本地書商里人文化結業清倉
愛書人可以一去

仲有一間樓上書店叫里人文化 最近佢哋做唔住已經要執笠 而家清緊倉所有書都有折 大家快啲上嚟睇下有冇書啱睇 去到31號清倉價就冇架啦